#тестирование 

Отчёт о тестировании (test report) - Отчет о проделанном

- имена кейсов со статусами
- метрики
- найденные проблемы (баги, новые фичи, улучшения)

Могут быть ежедневными, еженедельными, на релиз, на итерацию

На основе отчёта можно принимать решение, например, о релизе